國安法實施 銀行需配合警方

節錄

國安法實施 銀行需配合警方

■因應《港區國安法》實施，金管局前日聯同警方與銀行界高層舉行交流會。

【本報訊】因應《港區國安法》實施，執法過程與銀行合規操作可能潛在問題，金管局前日聯同警方與銀行界高層舉行交流會。

金管局應制訂指引

消息透露，會面內容其一重點，提及《國安法》生效後賦予作為執法機關的警務處更大權力，在特殊情況下作出搜查、或要求銀行凍結以至充公涉嫌干犯法例人士的戶口資產等行動時，警方毋須事先持有法庭有關頒令，銀行需按警方要求相應配合。

據悉，警方亦在交流會指出，。。。。。。。。

大律師陸偉雄認為，金管局應就銀行如被執法部門要求，就涉嫌牴觸《國安法》人士戶口凍結資產，應如何處理制訂指引，以確保各行做法統一及不會對客戶造成不公平情況。

金管局發言人前日回覆說，。。。。。。

GG玩完

香港銀行兩面不是人
做好本土先囉
外面D錢開間新銀行做囉

「銀行需配合警方」

警方話要一百萬銀行係咪要課比佢？

直接打劫啦

又提醒大家要盡快轉走香港既錢

呢句真

遲早香港要開崑崙分行

睇到哩單新聞，又提醒我要撳埋hsbc剩低果少少錢出嚟。

大家都係揸美金安全啊

炒家

揸美金仲穩陣

其實依加個情況已經係咁
支共皇軍分支HKPF 話你犯國安就充公你資產

如果銀行敢跟國安法
美國佬制裁間銀行之外 仲會將整個警察部門同政府制裁 定性為恐怖份子
夠膽你就來

feel到數字貨幣要黎
美金保平安

國際金融中心

有冇人知點解,香港可以咁撚on9,咁容易就喺財仔借到錢?

隨便盜用人資料,做擔保人

全民用bitcoins

仲要係現金

cash?

一句話你懷疑犯國安法, 就可凍結銀行戶口。

usdt?